匯豐，太古都要舉白旗，香港人可以點做？大家覺得商家可以比到壓力，呢個想像幻滅。

難聽d講句，u no gun
做人有咩出路？
係咪見住支那人要低頭
香港人如何自處？
和理非真係講下就好
人地解放軍已經係隔離等著鎮壓
究竟下一步要點？

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

大媽沙都要含晒撚咁，有錢都係冇思想自由

國泰無得搞，佢唔飛支那空域唔駛做生意。

所以咪要搵外國勢力

都係英資

預左 唔通真係以為商家佬唔要錢要公義下話
商家佬次次社運動都會比人針對唔係冇原因

等香港人權法然後到香港關係法，牽引聯繫匯率等攬炒

等待內地輿論發酵，支爆民不聊生，民意逆轉，矛頭指向中共
等待美國民主法案制裁，挑動內地局勢
同時間香港人繼續抗爭，和理非既遊行同罷課一定要做，勇武就再視乎情況

要錢唔係問題
CEO都係支那要求就可以炒
好撚恐怖

富不與官爭，而家專心爭取外國支持啦

中國已經開始隻手遮天 如果其他大國再唔做啲野就真係係咁先

商家佬今鋪可以睇清楚
「你永遠都唔會成功」

個問題係
支那真係有錢？

更加要搵外國勢力
唔可以再比支那揸住春袋

直接同國際宣傳，希望美國俾番d糖佢地

等美國佬出手

英資呢D算吧啦

集中818先啦，好多人冇不反對通知會唔出GA，做好文宣先啦，出街做呀

衰d講 就係外國袖手旁觀先變成咁
香港係橋頭堡最先受影響 成班未燒到埋身就只顧住賺人仔

中國如果真係咁有錢
洗咩成日要香港比錢佢使
一個大國要個城市仔比錢佢使
真係垃圾到仆街 搞死香港等佢無咗條大水喉
然後其他國家又制裁個垃圾國家
咁就可以鎖國等收皮

華為都被搞死

我懷疑支共最終目標係想統治全世界
每個國家都不斷比佢插旗殖民

希望內地人生性

唯有我地自己夾錢做大媽沙
否則真係無辦法

消滅支那?

要令到奶共商家有損失

我覺得冇可能 根本侵侵同維尼利益輸送緊

我肯定唔係貿易戰同永續有關，唔關利益

機場

攬炒。未曾想過會倖存。

香港人都唔團結 撐警撐中共既商家唔幫襯都做唔到

其實就好似美國對伊朗咁
次次叫渣打匯豐畀十幾億美金罰款
逼商家跟隨國家政策制裁敵人

不過美國呢啲係國家對國家嘅政策
唔似大陸咁仆街,用呢招走黎針對團體同異見人士

if we burn you burn with us

唔使懷疑，呢個係事實。一帶一路，孔子學院，千人計劃，人民幣結算石油。

想問啲人成日話美國經濟差，但到底係真係差定點？雖然google apple都半跪

今次經濟一爆一定好恐怖
歐美澳紐經濟都差
好難想像中國爆會點

唯有攬炒

下一個戰場，主動反攻大陸，傳出革命：同時引入國際制裁，加速支爆！

玩袋先係最終解決方案

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

【隨緣放毒】合法係好重要，合法咁拎返自己筆稅

向國際評級機構寫請願信啦！
直接調低香港信貸評級

等美帝立法

魚蛋
我唔使要出路，我要你一齊死

無
大公司要賺錢, 對股東又要交代, 又養左好多人
如果大陸有生意更加無得選擇
依家只係會恐怕d人會轉去其他地區投資

其實強國個經濟體系真係好怪
大陸有好多中資公司都係唔同地方國家有投資
而且圍數仲要唔少